點先可以趕走班新移民？

如題
好撚憎支那蝗, 希望集思廣益諗到方法趕佢哋返祖國, 救救香港

拋磚：拍條紀錄片講香港有幾差，差到人住唔到，從而減少每日150個同蝗旅客

驚唔驚坐監？

師兄係咪想殺曬佢哋？

push

推

學施君龍走去放火

燒邊區最有效？

18區燒曬

當你能夠將港女，女權撚，環保撚集合埋一齊整隊三色戰隊就有得諗

冇方法架喇 除非我地移民啦
否則都係睇香港淪為大陸
日日150落黎
遲早都講普通話
香港沒落

起碼有民主選舉先啦，投個真正為香港好嘅香港人做凸手，然後踢晒班新移民返支那，再禁止150

其實我地移民 喺人地眼中都只會係另一批150

呢個考驗實在太難 我寧願自殺

咁即是無希望了

其實我成日出入醫院 每次見到佢地要人地講普通話就佢地 或者無理取鬧嗰陣 就好想摙死佢地

轉賣呢啲畀on9蝗卵有無得諗？

京你老母啦抵你做一世毒撚

得犯法一條路架ja
唔好攪啦

立法禁止中港結婚

sad but true

中共只係需要香港
唔係香港人

你阿爺都係大陸落黎

瘋狂歧視

真係無其他方法？

大學讀基因改造
target蝗蟲基因整啲超級病毒整死晒佢地
因為香港人都係黃種人
但我地個樣同佢地個樣都好唔同
所以一定有啲基因有分別
大陸人其實我諗死咁80%個國家應該會正常好多

唔係歧視大陸人 而係道德水平極低 帶一大堆蘇州屎畀香港人埋單嘅蝗蟲

你早先都係原始人，個時未有支那呀
收五毛過年啦

4 年前咁多人出來都冇用
而家更加唔使諗

就grad 然而不是讀science

企過出黎嘅精神領袖都沉左 香港無希望啦

根本自己本土既人都唔團結
冇可能可以做到野

趕走d蝻先ok?

不如趕走張超雄？

事實上應該團結一齊做啲咩？

讀到大學都重咁中二

當時有人提議好似8964 咁
可以擺工、擺市，但係d 人要供樓，去旅行

如果做到呢樣，咁就真係影響到支那係香港既利益

Good

如果醫務人員罷醫身分證號碼m字頭/其他新移民唔知得唔得呢？

日日都新年

呢d 唔係支共利益範圍
係要佢地受到經濟利益影響

同埋，當其他國家係香港利益都受影響，咁支共就會受到壓力

只係要求醫生做野，根本影響有限，同埋醫生其實都係建制既一部分

巴打睇得通透 咁場仗係咪應該集中喺零售業？

又轉移視線

日日係街做癲佬，大叫操你媽逼個d叫佢返鄉下
之後佢地就會好撚小器咁返大陸傳俾佢堆親戚聽
話香港有點唔好
情況就好似甲由食左毒藥返巢咁

好似幾得 不如組團喺尖沙嘴 旺角嗰啲地方鬧

咁易咩

所以喺呢到集思廣益下

香港人自己都自甘墮落垃圾啦
做乜都冇用

京你老母啦支那仔

佢條臭閪咁撚大聲咪就係鍵盤戰士囉，唔撚通佢敢做梁天琦呀？

新移民猶如木蟻 無利益比到佢咪走lo

係we7日日播老鼠實驗

有冇啲唔犯法方法
冇機會比人拉就多人參與

我同意！不如試下畀優待畀本地香港人 等佢地面懵懵自己走？ 例如茶餐廳優惠淨係畀廣東話標準嘅人平啲咁 順手屌走大陸西

先令自己病
唔帶口罩去行商場
再周圍打乞嗤同咳

講同音字就話人地係支那仔
真係垃撚圾無知膽細鬼

你同醒港人講團結？
算鳩把啦你膽細鬼腦細鬼

膽細鬼...

邊度鄉下
00後興咁講？

腦細鬼？
老細我就知
屌你老母支那種扮咩香港人

翻去用下腦點用google查吓支那仔嘅膽細鬼

見到膽細鬼小學雞嘅支那post
原來係00後支那生世嚟
嘩估唔到狗咬香港人咁瘋

香港人講開冇膽、細膽

唔好再自暴其短啦

支那仔見識少...
你唔識講膽細鬼支那仔
真係冇講錯

查支那仔定查膽細鬼呀
屌你中文差成咁
嘅字同啦字都未分清楚就死返你老母個閪到啦

唔識講支那仔？
嗰個咪你囉 支那仔

好撚叻呀支那仔
有你都污染地球
翻你支那做狗帝
你未生世有咗好久啦支那仔

咩撚叫支那仔
果嗰就係你支那人
唔撚認仲講自己老母係臭雞做妓女

懶風趣又膽細鬼
抵你冇女鐘意你毒撚仔又支那仔

講唔過人又開始講人老母
跌落地都要揦返拃沙

咁啱病左 可以一試

香港球迷狂噓中超球隊 中國球迷：一世不來香港

有無得諗

噓同表達不滿已經唔係第一次咁做
但佢地都係得個講字
何況球迷只係少部分人
當前來港, 大媽、大叔都有唔少